粵漢勢不兩立 漢史是邪惡的 大家話岩唔岩

頭盔先

ff緊粵漢對抗時期 啲對話